窮學生 留香港 定 下年走

簡單介紹下背景資料
本身讀緊asso year2
上年比狗拉過
仲有屋企等因素 退咗學
-
下年諗住重新讀翻書
到底留係香港好 定 依排儲下錢去外國好

善心打破零回覆

Go to usa

我見加拿大 可以讀個diploma 再做一年嘢就有pr
Usa仲未知個詳情係點

走

為自己着想就走

俾狗拉過你留喺香港都唔會安全

未來環境會更加惡劣

屋企人藍絲
自己要儲幾錢先可以走

點走
除咗加拿大之外 搵唔到有咩機會走到
打兩年工再過去？

幫樓主push下

難民資格

問過幫我嘅律師
基本上除非你好出名
唔係都無咩機會過到難民

推

apply Canada diploma / degree
waive for political arrest.

睇下香港仲要讀幾耐
讀完直接apply canada work permit
做一年野轉PR

香港兩年 加拿大都兩年
學費都差唔多
係生活費問題

working holiday 儲錢，儲夠轉讀書

生活費pt賺

拉過嘅話唔係有美國難民計劃？？

畀狗咬過建議走。（如果走到嘅話）

Ugrad走到宜家

學費都差唔多
咁生活費大約兩邊估計差幾遠？

定只係住宿問題
平時洗費應該番pt 再慳住用係ok

題外話，有冇考ielts嗰啲英文試？未就考左先。